[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (66) - 突襲香港一日遊…

[永久置頂]

正所謂入屋要叫人，入Post 要叫額頭
啤啤 Post 首席癡線佬 "裴柱現額頭超可愛" (前名︰裴柱現額頭勁靚, 會員編號︰#23152) 名作

鎮 POST 之寶︰ 額頭清泉圖

啤粒就是這樣癡線...

2015/12/01 連登啤啤 post 癡線佬 MAMA 雞毛掃接機實錄

***********************************************************

Bad Boy 一位粗卡

07/02/2018 Show Champion (1st win)

08/02/2018 MCD (2nd win)

09/02/2018 Music Bank (3rd win)

11/02/2018 人氣歌謠 (4th win)

15/02/2018 MCD (5th win)

正規二輯 Repackage

Perfect Red Velvet (29/01/2018)

01. Bad Boy (Title)

02. All Right

03. Peek-A-Boo

04. Look

05. I Just

06. Kingdom Come

07. Time to Love

08. My Second Date

09. Attaboy

10. Perfect 10

11. About Love

12. Moonlight Melody

'Bad Boy' MV

'Bad Boy' Opening Title

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #IRENE

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #SEULGI

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #WENDY

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #JOY

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #YERI

Bad Boy Stage Mix

Bad Boy Live YouTube Link

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。

團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린

本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現

生日：1991年3月29日

星座：牡羊座

血型：A 型

出生地：韓國大邱廣域市北區

隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當

花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內

個人經歷：

SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24

KBS 短劇 안녕 우리말

網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持

Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기

本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪

生日：1994年2月10日

星座：水瓶座

血型：A 型

出生地：韓國京畿道安山市檀園區

隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當

花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子

個人經歷：

Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱

(Audio)

SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)

Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy

Trailer :

藝名：Wendy / 웬디

本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)

生日：1994年2月21日

星座：雙魚座

血型：O 型

出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞

隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當

花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)

個人經歷：

SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC

<我們結婚了> 客席主持

<Trick or True> 佈景板

<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이

本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英

生日：1996年9月3日

星座：處女座

血型：A 型

出生地：韓國濟州特別自治道

隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當

花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果、sexy dynamite

個人經歷：

2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 647

<Trick or True> 佈景板

tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳

尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리

本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳

生日：1999年3月5日

星座：雙魚座

出生地：韓國首爾特別市

隊內職務：副唱、副 rapper、忙內

花名：車厘龜、西面車厘、Myemim

個人經歷：

SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》

Welcome New Member

Part 1

Part 2

MBC Show Music Core MC

數位單曲

Happiness(행복) (04/08/2014)

MV：

Happiness Break：

All stage mix:

五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：

2014/08/01

2014/08/08

2014/08/15

2014/08/22

MBC Music Core：

2014/08/02

2014/08/09

2014/08/16

SBS 人氣歌謠：

2014/08/03

2014/08/10

2014/08/17

2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (13/10/2014)

MV：

All stage mix :

MPD Fancam

2014/10/16

Music Bank：

2014/10/10

2014/10/31

MBC Music Core：

2014/10/11

SBS 人氣歌謠：

2014/10/12

2014/10/19

MBC Show Champion：

2014/10/15

2014/10/29

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (03/03/2016)

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (04/11/2016)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (23/12/2016)

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (30/12/2016)

예성 X 슬기 Darling U (22/01/2017)

레드벨벳 Would U (31/03/2017)

MV

Live Acoustic Version

환생 (Rebirth) (18/08/2017)

강타 X 웬디 X 슬기 '인형 (Doll)' Concert Live Video (28/10/2017)

백아연 X 웬디 (WENDY) '성냥팔이 소녀 (The Little Match Girl) (01/12/2017)

OST

Mnet《Mimi》OST - 슬픔 속에 그댈 지워야만 해 (Wendy)

07/02/2016 Open Concert

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

她愛上我的謊OST

Part 1 - 여우야 (JOY)

Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

Part 4 - 요즘 너 말야 (Your Days) (JOY)

Part 5 - Shiny Boy (JOY)

Part 8 - 너를 기다리는 법 (Waiting for you) (JOY)

Part 9 - 내게 오는 길 (The Way To Me) (JOY)

其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (15/12/2015)

25/12/2015 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (12/01/2016)

[We got married] Young Love - Bbyu (16/04/2016)

[Telemonster OST] 여시주의 (02/05/2016)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (21/02/2017)

Sugar Man 2 Part 3 - 2018 떠날거야 (28/01/2018)

迷你一輯

Ice cream Cake (18/03/2015)

01. Ice Cream Cake (Title)

02. Automatic (Title)

03. Somethin Kinda Crazy

04. Stupid Cupid

05. Take It Slow

06. Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:

Ice Cream Cake MV

Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:

Automatic all stage mix:

迷你二輯

The Velvet (17/03/2016)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)

02.Cool Hot Sweet Love

03.Light Me Up

04.처음인가요 (First Time)

05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)

06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)

07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)

08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:

One Of These Nights MV

MV Making Film

Album Cover Making Film

One Of These Nights All Stage Mix

迷你三輯

Russian Roulette (07/09/2016)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:

Russian Roulette MV:

Russian Roulette MV Behind:

Russian Roulette All Stage Mix:

Russian Roulette 2倍速:

迷你四輯

Rookie (01/02/2017)

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix

Rookie MU-Beyond

Part 1

Part 2

Teaser Photo

Rookie Teaser Clip #1

Rookie Teaser Clip #2

Summer Special Mini Album - The Red Summer (09/07/2017)

1. 빨간 맛 (Red Flavor) Title*
2. You Better Know
3. Zoo
4. 여름빛 (Mojito)
5. 바다가 들려 (Hear The Sea)

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video

The Red Summer Vacation - You Better Know

The Red Summer Memories - Hear The Sea

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video Teaser

Red Flavor Live Stage Mix

正規一輯

The Red (10/09/2015)

1. Dumb Dumb (Title)

2. Huff N Puff

3. Campfire

4. Red Dress

5. Oh Boy

6. Lady's Room

7. Time Slip

8. Don't U Want No More

9. Day1

10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

正規二輯

Perfect Velvet (17/11/2017)

01. Peek-A-Boo (Title)

02. Look

03. I Just

04. Kingdom Come

05. My Second Date

06. Attabcy

07. Perfect 10

08. About Love

09. Moonlight Melody

'피카부 (Peek-A-Boo)' MV

봐 (Look) Dance Practice

‘I Just’ MV

'Peek-A-Boo' Teaser Part.1

'Peek-A-Boo' Teaser Part.2

Peek A Boo Live Stage Mix

留名

Peek A Boo Live YouTube Link

Red Flavor Live YouTube Link

Rookie Live YouTube Link

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

Special Stage

SEUL GI & WENDY

그대와 함께

SBS Gayo Daejun @ Moves Like Jagger

2015/09/11 Music Bank -Lion Heart

2015/09/12 Music Core - No. 1, Gee

2016/06/24 Music Bank - Touch My Body - Joy

2016/07/10 UDF @ 인기가요 - Cause You! (EDM Edit) - Seulgi

2015 年末歌謠祭舞台

2016 年末歌謠祭舞台

2017 年末歌謠祭舞台

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

啤啤綜藝及電台合集連結

偶像電視劇工作團

鄰家少女 (Girls Next Door) - Deep Blue Eyes

2017/07/14 Music Bank

$M 自家製偽團綜

三分鐘偽團綜 - A Picnic On A Sunny Afternoon

Vapp - Victory

Red Velvet's Timeout!

Red Velvet’s ROOKIE countdown

Red Velvet’s Lucky Pocket

2017 Red Velvet News

Red Velvet's Cooking Contest

Let's Have Fun with Red Velvet!

電視劇

她愛上我的謊 1-16 集

偉大的誘惑者 1-32 集

廣告代言

IVY Club

Irene’s Interview (Eng Sub)

2015 偽忙內小學 look interview

Lotte Pepero

CF :

Baskin Robbins KOREA

CF:

CF Making of:

CF Interview:

Some + ER 15s CF

Some + ER Red Velvet Making Film

$MTown SUM @ Coex

Irene & SeulGi

Wendy, JOY, Yeri

JOY

Black Martin Sitbon

Red Velvet BTS

2016 The Saem 代言

2016 紅十字會宣傳大使

Toreore Chicken

Making of

Maxwell House coffee

NUOVO

프로야구 H2

Making of

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

門面

27/03/2015 Music Bank

29/03/2015 SBS 人氣歌謠

31/03/2015 SBS The Show

1/04/2015 Show Champion

02/04/2015 MCD

MPD Fancam - ICC encoure

04/04/2015 Show Music Core

DumbDumb

15/09/2015 SBS The Show

16/09/2015 MBC Show Champion

17/09/2015 MCD

No. 1 backstage

20/09/2015 SBS 人氣歌謠

24/09/2015 MCD 2nd win

7월 7일 One of These Nights

22/03/2016 SBS The Show

23/03/2016 Show Champion

24/03/2016 MCD

No.1 Backstage

門面...

25/03/2016 Music Bank

No.1 encore Full cut

27/03/2016 人氣歌謠

Russian Roulette

13/09/2016, 20/09/2016 The Show

15/09/2016, 22/09/2016 MCD

23/09/2016 Show Champions

25/09/2016 人氣歌謠

Rookie Rookie Rookie

The Show

07/02/2017 (1st win)

Show Champion

08/02/2017 (2nd win)

15/02/2017 (6th win)

MCD

09/02/2017 (3rd win)

Rookie encore stage

16/02/2017 (7th win)

Rookie encore stage

Music Bank

10/02/2017 (4th win)

17/02/2017 (8th win)

Rookie encore stage

人氣歌謠

12/02/2017 (5th win)

19/02/2017 (9th win)

Red Flavor

19/07/2017 Show Champion (1st win)

20/07/2017 MCD (2nd win)

21/07/2017 Music Bank (3rd win)

22/07/2017 Show! Music Core (4th win)

23/07/2017 SBS 人氣歌謠(5th win)

Peek-A-Boo

10/12/2017 人氣歌謠

14/01/2018 人氣歌謠 2nd win

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award

Fan cam：

IRENE

WENDY

JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

第30屆金唱片獎- 音源本賞

The 5th Gaon Kpop Chart Awards

The Hot Performance of the Year

The 22nd Korean Entertainment Art Awards

DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

2017 Mnet Asian Music Awards - Best Female Group

2017 MelOn Music Awards - Top 10

第32屆金唱片獎 - 音源本賞

第27屆首爾音樂獎 - 本賞

演唱會

Red Velvet First Concert: Red Room

2017.08.18-20
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul

Red Velvet 1st Concert – Red Room – SURROUND VIEWING_TEASER

Red Room - ZOO 飯拍合集

Automatic

啤啤花名之解釋

Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖

由來係因為HOT JOY 喺UFO一句回覆…

“我地個高祖奶奶唔識上網”

seulgi : 宅熊

因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…

再加上自稱小熊

wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)

每次出show 做節目都可以有無限個表情…

平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。

因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。

JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY

減肥前︰肥JOY 不解釋…

減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位

HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....

騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術

因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當

肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…

YERI: 車厘，西面車厘

車厘係因為佢自稱似車厘龜

西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

Red Velvet Official Twitter

Red Velvet Official Vapp Channel

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

舊Post Link:

啤啤主要飯拍站

團飯拍

Gallrof - Red Velvet

94 Line

Rocket to the Planet

高祖

think B

B-329

宅熊

Sensible K

irreplaceable

슬기가 쏘아올린 작은 곰

네 눈 안의 우주

承歡

ENGM

AQUA MOOD

웬에버 [WENever]

wendy_b612

門面

WNC

pumpkin

車厘

yeri's printer

AdorableCandy 어도러블캔디

Be A Better You

Beautiful Moment

啤啤官方應援

Happiness

Ice Cream Cake

Dumb Dumb

Huff n Puff

RR

Lucky Girl

Rookie

RF

Peek-A-Boo

Bad Boy

我講過好撚好撚好撚多次…
呢樣嘢我真係好撚認真…
我最撚憎人斷個置頂…
係未等人 post 晒先留唔得架？？
係都要我屌人先安樂！！！！

激撚死我啦！
唔該唔好再有下次…

係
快d屌

I am Yeri's husband 留名

歡歡飯又黎留名

團飯留名
要留名唔好咁心急嘛... 係邊度斷人post都好都係咁乞人憎架

聽日隻抽

國絲上個post話要燒咗長腿d卡呀！！！
你仲唔快d做嘢阻止佢！！！

叫過佢比晒我但冇show我

佢依家淨係識去搵隔離團個妹咋

lm

人地長髮係吸引d架啦…

菜今年都有生日會喎！！！

海外飯無人權…

劉明

仍然要相信 這裡會有希望
我見台灣都有人次次試都唔中

仲以為係日本唔攪
原來提早攪

留名

新飯想問其實係要點抽?

send email 申請
Subject 要跟足佢地個格式黎寫
email 內容寫幾條你對白菜好奇既問題
例如： 幾時同 __ __ 拉埋天窗

不過…
最最最最重要係你要有 Red Summer 張 fancard 先有資格去抽

未到啦，喺twitter 相黎咋
今個星期六未必得， 可能要下星期先交收到

fancard又係乜野黎
anyway啦...等韓飯相囉咁

笑咗俾人斷置頂

Oversize真係冇得輸

selfie book 我就落晒單架啦, 唔使驚話會無
總之交收前我會俾問卷大家再填面交定係郵寄啦，唔使擔心

329同u巴交收一齊食蛋糕

lmlm

新post留名, 努力執白菜中... 聽日要接送機既巴打們加油

聽日可以見到短髮車厘啦！

你唔會見到架啦

留名等打包

聽日見唔到短髮車厘既話我第一個會揪國絲先

短髮係正既

you sure你會見到我?

嗱，各位cap定圖啦！
又有人喺度玩嘢囉！

你約me食飯我點會放你飛機呢

好正

聽晚一齊去機場啦

唔係趕project都好想john

你地加油呀

同是天涯淪落人

此project不同彼project
人地幾百萬上落

喂~
其實只係公司project要趕deadline啫

咁快發功

原來get錯咗
我竟然拎D垃圾英文project嚟比..

有咩慘得過啤啤黎香港但啤粒見唔到
留名等睇啤post癡線佬機場發威

發咩威,影下相say個hi咪算,廢時嘈到人整臭啤啤同啤粒個名

u are my wife 呢句嘢唔可以亂咁講架

咁舉牌

無得做朴秀英痴線佬

出得黎一陣又咁多人，上得車黎都見唔到塊牌啦

嗌 I LOVE SHORT-HAIRED YERI

聽日去唔到都唔緊要了
歡在我心中

嚟緊啦
Safe flight.....
我地總會相見架！

隻熊今日丸子頭喎

好想去接

唉 咁你去唔去送姐

去送

白菜同我一樣咁眼訓

唔去送都要同你

我日日返工都咁眼訓架啦

大家都係唔使訓

時尚熊

巴打已經準備好啦？

咁快到

I’m ready

犀利

講中咗
但食蕉人數唔多

俾信多數都會收嫁

大神 好快手

我想問邊到有Selfie Book買？
HMV會唔會有？
JJ插沙

今日應該輕鬆影啦

去信和啦

垃圾迷妺唔撚死都無用

此人立場不代表本po
如有冒犯請與此人挑機
謝謝

班迷妹第一行仲要用自拍神棍舉手機個下真係無野好講

jack哥有去

唔輕鬆啊我寧願影返VIP

我聽到好多叫車厘做姐姐

兼職一下

好多大神
咁近攪到想去睇

嚟到但係冇得睇..
好酸

我咁都上咗鏡

佢哋唔識向後退，我係咁踩鳩佢哋對腳

好正常 佢哋俾保安同我哋啲巴打喪屌

唔使客氣踩落去啱架啦

熊仔好高

鞋問題定點
幾時差咁遠

我見熊仔著高踭, 白菜著平底, 將原本已存在嘅身高差再拉遠

個桔頭再有加乘

好討厭手機行最前舉機

生左好大粒青春痘

Jack哥

btw, 今晚見啦

jack哥啲圖好清

緊係有去啦 打死我射波都黎
今晚你黎唔黎

見到兩位巴打

有你係度我緊係黎

做乜影到咁清

車厘睇嗰本書

愛情小說？！

全程錄片都係錄到白菜側面
最後俾我錄到白菜轉頭偷笑

South Korean Artists confirmed to attend Inter-Korean concert in Pyongyang, North Korea from March 31 - April 3

Lee Sun Hee
Cho Yong Pil
Yoon Do Hyun
Yoon Sang
Baek Ji Young
Ali
Jung In
Red Velvet
SNSD Seohyun

我屌你老母呀垃圾SM

咩料

去北韓做親善大使表演啫，有咩問題？

比你估到就唔係金肥仔啦
點知佢會唔會無啦啦發神經射火箭

其他去果d都前輩級
最細佢地

要打埋入北韓市場

係北韓跳RF

北韓都可以送過去 係咪傻撚咗

Sorry teamkill咗你哋
證明你哋在場

好似話有類似藝人保護協議啲野 雖然都唔可以放心

金將軍萬歲
個時人在北韓 唔知有無機會睇

YemSeul 放閃

RV來香港出席咩活動？

露腩仔。。歡你殺左我了

會唔會有入無出，打棟去打橫返先？

LM

歡歡個腩仔
好想現場睇

仲放上黎
巴打們慎入

想問走左未。。
依家嚟趕唔趕得切

晨早blk左啦

+1

金藝琳我愛你呀！！！

裴柱現我愛你呀！！！

唔好自私感動啦
我又要一齊感動

隔住個mon我都好酸

多得班迷妹搞串個場狂逼埋去都算 仲要隊部電話係佢地塊面咁濟嚇到佢地幾驚 今朝接機已經睇到佢地好殘 表演完仲要夜機走 臨走都要俾班仆街咁樣嚇一嚇
知你地班臭閪有mon post 如果你地係真心鍾意佢地 反省下你地咁樣 佢地會唔會開心

其實我就無影相既，企咗喺後面
隻熊同我係好近，佢好有禮貌咁 say hi 但係無收到我盒朱古力

之後我行前d 中間位就係車厘
車厘同我都好近，只係一兩個身位
咁我更係即刻叫咗兩聲 yeri 再隊盒朱古力出去…
就係咁金藝琳收咗我盒朱古力啦

小小心意，上機慢慢食啦

寫信嘛

見到有個學生成隻手伸左入去影 仲要掂到佢地囉

有神快拜

總括而言學生妹可恥

正喎ching

你應該講緊我

巴打

好似係

晚飯時買卡買筆寫嘅一張生日卡
差啲俾前面個女人拍烏蠅咁拍走
我開頭同白菜講Irene nuna
佢有望一望
後尾我再揮手 講joohyun nuna 生日粗卡
然後成功避過個女人隻手
白菜都行咗上前伸手拎咗
好感動
不過送完想走撞咗落一個女飯再撞咗落條柱度唔好意思
不過完成任務都離開咗 幫啲大神霸下位等靚相算
不過今次唔知係啤粒嚇襯啤啤定保安嚇襯啤啤
我哋呢度啤粒都好守秩序 其他部分迷妹 由其開頭衝馬路嗰兩個....
點放心將香港場應援交俾佢哋....

我去到一半都已經決定唔影
向前推班友行算

著校服架 聽日要翻學就早啲收皮啦 屌拿星迷妹真係低智商生物 好似喪屍見到人咁

衝馬路嗰兩個簡直係on9嘅極致

借ac還魂

救命 irene 仲多表情過fansign

我望到都覺得睇唔透

做咩事要搞到衝馬路

其中一個入左室內之後係我前面一路行一路逼埋去 保安係咁推佢塊面 笑死我

我直頭放棄影相

sor 部電話傻撚左 自隊半打膠

唔關你事
server repair 緊

法國呢度好多隱藏嘅大神
拜極都仲有大神出相

好彩白菜最後都識笑

雖然白菜都應該有嚇親 但老人家見慣大場面好快冇事 其他就係keep住嚇親樣

老咩啊老

大姐姐

wendy 最尾都笑住揮手架

唉

係啵 國絲有去呀可？
有冇叫車厘留長髮呀？

今日被個肥妹仔抽水好唔開心

辛苦晒你啦巴打 為啤啤犧牲

咦張相係咪又.....

係喎唔記得blur左去tim

唔緊要啦 佢就快出道

承歡

就快出道

高質到爆炸

個App又搞乜嘢
Btw同四個都對到眼 （然後歡對我微笑）呀！

買定showcase

個App又搞乜嘢
Btw同四個都對到眼已經好滿足 （然後歡對我微笑）呀！

個App又搞乜嘢
Btw同四個都對到眼 好滿足 （然後歡對我微笑）呀！

其實禁一次之後佢話線路繁忙 之後出番去就得

上面巴打冷靜啲
臨尾白菜入閘前
可能我有幻覺
我大叫生日快樂
佢有望過嚟睇下邊個講咁 然後有笑一笑

好多大神

一條龍

終於都上得返黎...
blur 乜鬼呀... 又唔係未上過鏡...

今晚總算有驚無險…
雖然場面十分混亂 但見到佢地入閘後都keep住揮手 感覺佢地都開心見到咁多啤粒支持
各位巴打辛苦晒

白菜今晚心情唔錯
入咗閘仲要黎個招牌式揮手 bye bye

所以我好放心去送禮物
影靚相都係留返俾咁多位大神黎啦

今晚真係辛苦晒各位

本身以為咁多人咁混亂會嚇親白菜 點知wendy先係最驚嗰個

國絲咁唔開心係未因為俾車厘媽嗰句嘢 KO 咗呀...

我覺得歡今晚狀態麻麻地....

國: YERI 幾時長返頭髮呀
YERI: 等多年啦

佢去睇長頭髮嗰個咪得囉

渣圖獻給所有承歡老公

在 !
唔渣唔渣

辛苦各位大神
大家無事平平安安就好
已經見到好多靚相

隻熊落機返到去竟然唔戴口罩…

呢兩個又咁有愛呀…

姐姐line相親相愛
Btw歡身高唔科學

多謝各位大神既圖 垃圾一張都影唔到 希望佢地快d落妝 好傷皮膚 好好休息下

呢個時候應該翻到屋企訓緊教希望佢地訓醒就唔會再記得班喪屍啲樣

其實佢地d皮膚已經差咗好多…
d相清d都會見到…

btw, 點解會有後遺症既感覺…
好掛住佢地…

放心喎，佢地又點會記得嗰班路人係咩樣

唔可以叫下春既咩，國絲都成日叫架啦！！！

我都係
不過之前追完預錄返香港更加好似行屍走肉
一於3月尾去日本 4月頭去北韓 4月再去台灣 然後5月尾6月頭追晒日本巡迴

除左唔去北韓 其他我都去

IG見到其中一個電話貼面既迷妹 唔係啤粒黎純粹黎show俾其他迷妹睇影到星最黑人憎就係呢啲

但係我對日巡同埋拼盤con 都無乜動力想去睇

呢d 淨係為咗 show off 既路人真係好阻掟…

北韓都唔係話你想去就去啦…

利申：好耐之前組過團去，最後有人甩底唔夠人去唔成…
不過而家已經唔想去… 因為已經太過商業化… 無咗以前嗰種神秘感…

4月尾杜拜好似有個smtown 有巴打真係去？

其實路人影相冇乜問題嘅..但前提係理性咁追囉...次次都癲左咁 跟住人地癲又屌尻人

終極貴婦團要抽籤喎，有錢都未必睇得到

車厘呢？ 又話好愛佢？ 佢d相呢？

超可愛

大大好有心 諗緊5月尾日巡有冇計 不過最近有兩個frd追完師兄團勁空虛 驚步佢地後塵

而家買定五月尾六月頭機票唔貴啦
利申：我唔去

不過海外場通常唔夠人爭 萬一買左機票撲唔到飛.....

飛呢d嘢俾多少少就解決到架啦…

其實佢地日場d 飛都炒唔起…
唔要求靚位既話 28，29 呢兩場仲有大把飛賣啦…

下原來28 29 仲有？ 係黃牛定咩
因為唔想俾黃牛賺

咁要一齊遠征北韓啦U巴

團飯影邊個都開心

南南先有心有力
我有心無力

話說頭先見到新聞 咩etude house化妝品咩含量超標

5,6月日巡官方發售唔係已經完左啦咩
咁多場,仲要跟順位買你想要嘅場,應該有上官網買都會買到飛

好似得兩樣喳
眉筆同落妝水

一換就俾人報

橙啦… 門面係未要做新一代既收視毒藥…

套戲問題囉
第四集就已經

啤粒都唔睇仲有咩人睇..

真係屌佢老味，播咗兩個禮拜就大大啖咁嘴落去
仲有咁多個禮拜咁仲會做d乜？！

GOALLLLLL

車厘媽話得你無錯！
收皮啦！ 臭串 MK妹！

琴晚媽媽鬧我仆街

我太遲飯未科普 仲以為未開賣添

Btw 700山頂位....係抵既 但飛過去坐咁遠好似有d....

講事實啫

日場周邊喎
不了…

成日周圍撩交打，抵俾人鬧

枝燈.....

正臭西

咁睇你點諗啦，如果係要坐靚位既話…
“手續費”就點都要俾多d 架啦
如果你話自在入場參與下…
7舊真係抵到爛

開完之後d色咁撚靚
一定大把人買

我帶返上次果幾枝去算

其實係咪非主場靚位就一定要 “手績費”? 不過無論如何3月尾未儲到假住 所以點都要後期d嫁喇

正確黎講係無論你睇乜con都好…
靚位就要俾手續費…

去淘寶整返支都靚過呢支

好似真係唔太吸引

呢枝有分成員?

唔係掛 碟都算 手燈都分成員

咁佢(irene)係咩意思

唔知呢 如果真係分就好奇怪

原來係可以將上面嗰隻星扣上去

真係練到右眼wink
不過有張個嘴都係戚起左

多9餘

係粒星唔同色就唔同成員

多撚謝晒

掠水大法

買曬五支嘅話係真係真愛 定傻仔

明白了 遊戲規則

超可愛短髮金藝琳

認真… d日場周邊完全唔吸引…

fan meeting嗰次啲goods靚好多

上次Red Room正好多

車厘呀… 可愛到呢…

我明嗰下心入面嗰句都係:多撚謝晒

red room 枝irene燈都會入手既 其他不了 唔吸引

垃圾$M 係未驚日巡d飛賣唔晒…
做乜官網出個公告叫韓飯join tour…

不過申請對象嗰度好屌鬼…
乜嘢叫做 ReVeluv 加入預定者…
係未即係要俾錢入一期？

定係我諗多咗…

有一期,gogogo

一早肯開貴婦咪好囉

咪係囉，食屎狗

呢個係日本貴婦團？

呢個 tour 係講緊56月個日巡啦，唔係三月尾嗰兩場…

不過三月尾嗰兩場仲有大把飛買啦…

呢個係俾韓飯join 既團黎，係去六月最後嗰兩場

日場都要6月
幾時先港場

辛苦哂各位大神 d相好高質呀

愛呀

攬到實一實 攬埋我得唔得

歡

平時西開面既車厘笑容仲多過菜

塊面豬仔肥到呢…

都話我叫佢笑就即刻笑容滿面

隻熊除咗塊面仲有邊忽會肥呀..
咁咪幾得意

放圖

見到髮西斯應該笑唔出

嘉明做咩自己正皮自己

話說今日有新聞分析啤啤喺北泡公演唱咩歌…

RF -> Red -> 共產主義
RR -> 肅淸

嘩 好不安

其實韓國都好重視今次去表演
有望一線了

其實係… 代表國家去破冰…
反應好既話會做咗國家英雄，名留青史架

btw, 話說想當年娘娘有套電視劇喺北泡好受歡迎…
應該要拖埋佢落水去一轉嘛

娘娘去埋咪同機同酒店
車厘咪全程迷妹上身

其實要格硬講啤啤好多歌都可以吹到關事

D人話唱KINGDOM COME

唱出道頭三隻會唔會無咁易出事

Happiness
最和平

北韓人都唱過ICC就ICC啦

要幸福？依加有金首領帶領唔幸福咩

做到哥哥仔個位就發達啦 咁近

某芯

某芯個位好似淨係影到佢地背脊

原來歡歡都有精神過琴日覺得佢全日都好頹

綜合咗韓飯既理由而得出....
啤啤北泡公演不可的理由...
無中字... 我唯有係咁依解下啦...

Bad Boy 唔唱得...
Bad Boy 字面解係壞男孩，有暗示金仔係壞男孩之嫌...

DumbDumb 唔唱得...
Dumb 即係傻瓜.... 首歌仲要不斷咁重複又重複... 暗串北泡傻瓜喎...

PAB 唔唱得...
PAB 即係躲貓貓... Peek 亦有偷偷地睇之意...
暗示咗南泡間唔中偷偷監視北泡既意思...

ICC 唔唱得...
ice cream cake 屬於西方美製飲食... 北泡同美帝關係唔好...

RR 唔唱得...
俄羅斯輪盤要開槍，就好似之前所講整肅清洗...

RF 唔唱得...
紅色係共產代表顏色.... 唱咗既話會有貶低之意....

Happiness 唔唱得...
呢兩句歌詞...
어른들이 짠해 보여 그들은 정말 행복하지 않아
大人們看起來並不快樂 他們真的一點都不幸福
싸움밖에 모르는 어른들 빼!
只知道爭吵 那些大人排除外 (有戰爭意味)

最後就講十幾年前神話去北泡公演本來係兩首歌既....
但係另一首因為歌詞上既問題而無表演到....

睇完D 韓飯9 up 得啖笑算啦，唔使咁認真...

睇緊1000萬views個live..
隻熊第一條問題班啤粒已經連錯兩次
有冇心架

歡果下直接望住我

藍色窗簾 feel
btw 仲有Be Natural 77 Rookie

照佢地咁講即係齋做佈景版

所以咪話睇完當佢地9 up 就算

佈景版呢樣嘢由出道做到而家都仲做緊架啦

有得做好過冇得做學U巴你話齋 得左就做英雄 名留青史喎

過咗十幾年後如果又有女團去北泡既話...
咁就會拎返啤啤黎做例子架啦...

有英文都唔唱得 去一轉就返

橙...左右不是人

山長水遠去到美國果然唔好嘥…
28號LA 公演完，29再開埋 FM

FF總是美好的

啤粒就係有少少野都夠FF

外國jj表示如果啤啤去下英國搞下event就好
好想見真人

連歡都識背

不良MK熊

得個樣,成日比人恰

不咩良呀，得個樣架咋

金藝琳就係真 mk 啦！

做左聯合國大使？

世界淨水日做下宣傳啦，白菜呢d小角色未去到做大使咁有料

自從菜講過本書之後…
銷量急升 104%

一露臉就會上熱搜既女人

必勝代言

你搵你個恩地啦

有冇手足G持小妹星期日打柒國絲

我行得正企得正，使怕你老屈？
收皮啦你， 臭西 mk妹

支持
揪佢就啱架啦！

車厘媽咁鬧佢？

呢個就數據支持啦
求其網媒人哋燒卡就大報特報咁

車厘嚟香港出入境都拎住本書
有冇巴打想一齊睇

u巴quote番當時嘅對話出黎啦
從來只有聽過阿國鬧人 都無聽過佢比人鬧嘅

我有圖 帶恩地去送機呀嗱

乜撚野話？？
Waifu？？

好波

我卡多順便擺埋一齊有乜問題？？

個post食咗d留言既

國絲仲有咩解釋呀？

車厘？ 不了啦…

save 低 d 素材先

明明覆咗但係無出到…

雖然我芯 我認
但老婆。。就一定得一個！
我唔會輕易嗌第二個做老婆

下次去歐洲去英國啦

車厘好想去

等車厘媽上水由佢講返出黎會傳神 D

咁其他點嗌好

叫咩都好啦，就係唔會嗌做老婆/waifu咁囉

正臭絲

國絲正臭西

有聲架！！！

究竟做左d咩令媽媽咁惡

簡而精
但係佢做左咩黎要話得咁金

因為國絲臭串囉，仲有咩解釋

國絲無做過咩呀，客觀陳述嚟之嘛

岩牙，佢就算咩都唔做本身都係臭西來

媽媽對國絲既初印象

想做公仔

原來粒星星仲要係另外分開買
$M

Cute cute菜

愛心現

想買日場野

得手燈吸引

仲有條狗帶幾正

94line

咩節目?

班細路做左咩好事先可以咁近睇佢地著私服跳舞

好型

手燈得嗰支雪糕燈有得買之喎

U巴諗唔諗住買

其實嗰d日場周邊可以上網買啦
我研究緊點用，用到海外信用卡買咁就無問題啦

雖然開咗都唔太靚..
但由於我一支燈都冇.. 都係會買

睇完個1000萬views live真係 ..
Feel 到門面好辛苦

想要呢條野咋

每版最尾都食咗三個留言呀...
垃圾連登...

29秒.. 夠膽放曬出嚟

點解
求翻譯

同埋張照幾時 邊度出嚟

啤粒

Source :
我都唔知.. 唔識韓文

用晒所有韓文能力+google
佢應該大約係講
要做幸福嘅人就要去學點同珍重嘅人花費重要嘅時間
有無人明佢暗指緊乜 淨係知好sad

呢啲野佢冇公開講過的話應該得佢自己知亂估冇意思

Chicago fm still no Joyyy

好驚連red room jp果2場都會見佢唔到

一走就至少四五日…
劇組更係唔放人啦…

嗰班正義撚

點會文明解決呀 最叻用暴力架啦

癡Q線

邊度都唔好去算啦…

咪搞歡歡牙

食夠回覆未垃圾連登

白菜辛苦了

平時唔聲唔聲，但其實菜做咗好多嘢架

有白菜照顧佢哋就放心晒
只要白菜都唔好壓抑自己嘅諗法 有咩講晒出嚟
咁就最好啦

白菜内心好暖

唔只暖,直頭熱

我好興呀
燒著我咁著

你係就黎見到你老婆先咁興奮啫…

Ok la

7分鐘後有日本2場尾場貴婦團飛買
睇返EXO師兄 睇2場價錢大約USD$1,029
包機票 包住 包一部分週邊(?) 包早餐 包接送去演唱會場地 包2場演唱會飛
抵唔抵呢?

1029就不了

如果咁貴既話自己買飛去睇好過…

原來唔包機票 要USD1089

1089係兩人價,單人1289

搵到朋友 不過不了
計過自己去 唔計食都係$8,000左右
但呢度加埋機票已經要$10,000+
佢係包早餐 但唔食都得啦
同埋包接送+預訂周邊 仲要有啲地方唔得
咁即係一條龍呃錢$M

啤啤相親相愛

hi新飯報到

真係去既話自己收飛去好過啦
一定唔使成皮嘢埋單

咁快re-u?

你個名…
小心呢度d癡線佬…

隻熊扮晒嘢…

問過我未
She is my wife

每個po都有痴線佬

呢啲叫FF
啤粒最叻

冇我依個阿哥點頭 冇人可以做歡歡老公

痴痴呆呆 坐埋一枱

FF 下都得掛

無事嘅,啤粒咁善良

笑什麼！！ 你仲衰過癡線佬囉…

所以我都廢事理佢，條臭西

最痴線果個 叫我女人果個源頭都未出嚟

you a my wife

U are my wife 始祖 Wen巴 ？

承歡黨開始坐大，我老公都轉投承歡

熊仔好慘

又食回覆

承歡黨不嬲都咁叠碼架啦

熊仲有我

u巴!交收未,想快d見

計埋舊登，應該wen巴係承歡黨首席痴線佬？

U芯牙田b，乜都岩

洗唔洗咁掠水

團飯

係喎，訂咗 selfie book 既請注意 ！！

我唔知聽日順豐送 d selfie book 俾我未…
如果聽日收到既話我可能星期日會搞一次交收
星期日黎唔到既話我下星期六都仲會有一次交收…
如果都仲係黎唔到既話，咁可以用順豐到付寄俾你地

唔該各位留意下

講芯既話我地點及得上田師兄…

唔掠水就唔係叫做貴婦團啦

又有得見U巴
今次冇卡抽 唔使頹

唉， 叫咗車厘唔好 post 我送既嘢出黎架啦…

.....真清泉

爸爸真係入左坑？
以為之前只係純粹陪老婆睇

Sad 請左聽日假 應該面交唔到

我都無辦法，我都想盡快俾到 selfie book 俾你地

佢真係啤粒嚟嫁，而家成日開口埋口歡兒好靚

咁歡歡真係好靚既

唔該晒你就真

睇1000萬view wendy真係好錫joy

睇到好感動.. 團魂..
其實佢去拍戲 全隊都好掛住佢架

不得了
如果做仔同呀爸呀媽追同一明星會點

用佢地錢追星又唔會被鬧
fatfat

咁歡啲性格真係好到冇得頂既又越黎越靚 由初初飯對佢冇乜好感 依加追得耐越黎越鍾意佢 尤其係知道佢會記得啲海外飯 同埋之前fansign戴勁多頂帽之後
不過本命呢家野就唔會咁易轉既 熊黨

笑撚死人咩

做團飯咪得囉

同話咗燒卡又唔燒嗰位一樣

出道前已經覺得歡好正。。
好有氣質 好有星味

之前歡太瘦無咁好睇，而家健康好多，人又靚埋

尤其呢set..
紫髮歡歡

歡歡我女人

改名先啦

本身見到嬲嬲地 但見到係起光又嬲唔到

唔係大大啖咁嘴落去就無問題啦

新劇你係咪有睇

起光高質

追得耐都發現到其他成員既優點既我依加都係個個都鍾意架 但老實講始終都係鍾意熊多少少

好忙… 一個禮拜睇兩套…

日日碌twit ig fb 碌碌下就見到又有人po

好難唔鍾意晒

外冷內熱既白菜
反轉魅力既傻熊
暖到入心既承歡
可愛性感既 HOT JOY
當然唔少得可愛短髮金藝琳

說好嘅鐵壁第8集就完左

u巴仲有睇邊套

根本睇得多好難唔係團飯
不過有本命歡咁解

e家已經係少咁邊個都唔似RV咁啦
個個都好重要

初心

鐵乜撚壁呀… on9劇
娘娘嗰套好睇好多

真係好on9
個人設播到4分1就崩撚咗
跟住落嚟仲可以做D咩

咪係...到最後就係3角戀戲

本書講咩點解睇下都唔得

簡單啲講男尊女卑 你做女人千祈唔好諗住有平等嘅一日囉 思想太守舊

女性思想之類
睇下就話佢女權主義

韓國網民真係cls

歡黨

韓仔都還好 鬼佬仲癲啲 歡去芝加哥我真係有啲擔心
之前有鬼佬係twitter講到明要隊冧某男團成員 我睇到心都離一離

仲有其實去北韓都好擔心 唔知金仔會唔會無啦啦發癲做啲乜

班垃圾力架真心冇文化
Twitter 都有飯講過好擔心..

PO多次..

其實認真
Sm肯做野未 格離公司起碼都叫做話會法律追究嚇下人 點解好似仲未見sm做野

原來咁嚟

仲以為ICC加RR Concept

$M 不嬲都有叫人舉報 anti 行為啦
佢地真係有搵差佬做嘢架....

但其實呢支燈真係唔多靚...
係見可以買到所以先買返支...

就算著埋都唔靚..
好想要之前嗰D

呢個係之前定而加？不過會唔會又因為外國所以又難搞啲？
希望多啲保鑣啦

唔係好耐之前，前一排架咋...

使乜保鑣呀...
搵返之前打人嗰個燥底 oppa 一個打十個啦...

呢到多唔多人去日場？

去3月尾應該唔多

我去

Chicago 個FM 有得影 group photo 喎

狗也不屌

去北泡唱呢幾首喎…

呢樣真… 之前影過d grp photo…
save 都無 save…

鹿奇呢

好唔掂嫁？
仲以為好近好正添

推你埋去,影,推你走

之前影過兩次其他團既 grp photo…
有一團就亂9黎既…
一grp 大約廿幾人左右…
求撚其排完位影完就 bye…
成個過程幾分鐘都無

另一次就好好多既…
大約四十人左右…
但係就慢慢排好晒位先開始影…
咁啱我坐正某成員前面…
擰轉個頭就同佢 say hi
呢張其實影得好好既，但係我都唔知擺咗喺邊，懶得晒返出黎

純粹分享， 預咗俾你地cap圖話我芯架啦

咁開心？ 長腿？

門面個同學仔

之前去親啲con 有得揀的話都唔影group相 我自己覺得唔係單獨合照冇意思所以如果有得揀的話 我揀其他多

啤啤421去台灣

肯定因為鹿奇MV隱喻

飛都賣晒啦啵老細

14:15 有熊Live 喎

old new開sor

唔知點解用smt個帳

完咗嗱

未 喺smt insta

訂咗 selfie book 既巴絲打注意！！

我send咗交收問卷俾各位架啦
如果收唔到既話 tg / whatsapp 同我講聲呀

@RV_ISWJY

好西

好似死左圖 定係我問題

+1 睇唔到

短髮~正

頂咁真係勁冇癮 同埋唔同團待遇差好遠 有frd去左男女混合團港場影合照 係真係Exac7ly 坐係成員隔離 勁幸福

見到好多芯

邊度見到好多蕊呀？

見到你

掛住Hot Joy

我路過搵朋友食飯架咋…
無嘢做咪留喺度吹陣水之嘛

咁岩路過

好靚呀隻熊

U巴今日去咗邊
有人send咗張相俾我

路過食下花生架咋
我都無買飛睇

邊個咁撚多事呀
講咗好多次我搵朋友架咋

有花生

好撚多啤po手足去左芯

芯邊團

My waifu果團

大把芯啦依到
冇眼睇了

U芯鼻祖牙田b

呢到大部分啤粒都是芯
好彩我唔係

唉
咁叫my waifu果個同超可愛有冇去先

其實我係去咗睇隻時尚熊

件mk 臭西更係喺度啦

佢好似係你隔離

No!

有冇正義朋友影低班芯罪証

2個鐘前而加先睇到

影得到嘅啫係都係芯

你篤爆我
不過可以搵D認芯嘅影D唔認芯嘅

我咪唔芯囉

唔係喎，臭西唔知去咗邊

U巴既然都去到 不如影世上最正嚟睇下

粉熊巴都係芯

那有 咁啱佢同我同月同日生日咋
是命運呀

我食花生架咋，我都唔影相既
你問下國絲啦
為咗影相山長水遠買條五層梯呀！！！

咁癲

係愛呀
唔見佢上次送機買條五層梯影車厘

睇世正定arin其實..

唉，咪就係…
短髮係咁架啦…

就黎會話短髮車厘邊個黎架

世正

現場發現大量芯

you too ?

我真路過
有巴打可以證明

咁多路過
嗰到旺角 ?

你唔好扮嘢喎，又咁啱路過食飯？！！

我約左某巴打

又會咁啱約喺呢度既

個巴打影古古蛋嘛

半個音樂台出左來

我明架！ 你係陪朋友黎架嘛

唔好再誣蔑我

U巴諗住反攻等人唔記得你都有份 ?

U ba
btw 國絲條梯 ?

係隔黎

人間有愛

聽日你地比心機去睇99dan啦
我過幾日去睇啤啤

喺隔離俾人後入緊

我都係喎

國絲好似去咗買梯

機場有位賣lee d野架咩 ?
定出番東涌?

Apm wor

嘩好近我 但不了

好多芯呀
btw..原來u巴又啱世正

我係附近翻工喎 早知去睇下 你地追星我追芯

你又啱？

唔好老尾我喎 ！！
我幾時有咁講過！！

有乜嘢係田師兄唔啱架！

國絲蕊撚一條

Hi抽妮b

去邊都見到台主

互片大會

我唔啱架喎

仲好成日意思話自己專一

ioi睇pinky somi 啦

但世正幾正面

唔好批鬥啦

而家唔片咁幾時片！
成班蕊去晒 apm

又唔係批你，批臭西之嘛

我今日決定暫時放下屠刀

拿我就唔係芯既

有幾多個係apm

好多

你不如問有幾多個唔喺好過

今日有無半個kpop台嘅人

咁誇張，但應該好多係韓冇去啦

我唔知啊,我咁專一

有好多個post啲人都係度，利申我識九成

都係嗰句啦… 我地係路過食飯架咋…

食飯食咁耐唔走

話晒你老婆黎開show 我實俾面你唔批鬥你

話俾佢老婆知啦

我地真係約咗食飯架！
咁啱見到有嘢睇咁咪留喺嗰度睇一陣食下花生囉…

國絲

話比佢知我今日有去睇佢？

今日啲芯好離譜

咪係

國絲肉照一張，價高者得

幫你出咗 preview 啦

有無碼版

想睇

你都係

無碼版等你黎出啦... 我唔敢呀...

啱晒班芯啦…
聽日交收完行過隔離就有 FM 睇

芯可恥

比我想像中大舊

唔怕啦 送機條片都影晒佢

本嘢幾厚下
入面D 相係幾正既

國絲呢

唉 攞住本Selfie book去格離團fs

一定係忙住執緊相啦

明明今日唔係啤啤黎香港...
但係咁都可以推咗咁多版....

印象中有位蕊著啤啤con tee去睇隔離團con

超可愛唔知乜春

俾人斷正果個？

唔識買日con飛 撘人問我果個

聽講佢自拍完食屎都買唔到

車厘又做認證

熊仔I love you

熊條腰咁幼 究竟佢平時食咁鬼多野去哂邊

佢都唔識肥既....

屌套垃圾劇
想點呀 泳池都出埋嚟

唔想知

歡呀.....

今日阿菜生日會玩得開心d

不了

又咪係無海外飯份...
唔知今年會唔會又送小白菜小卡呢...

去麥花臣好過啦

高清

見到個展d相
其實d妹妹仔都算係咁
得閒加路過應該都會去g持下

我專一

一陣來搵你？
你係邊個位

原來琴日有咁多專一巴打黎路過食飯呀, 食世界上最正既飯

收皮啦花心佬

蕊大將軍叫人收皮

係我既錯

睇番LUP2 1000萬放送
joy好似真係好唔開心

噚日係連登 kpop post 飯聚嘛

咪就係，臭西收皮啦

我去公園仔交收咋…
我都無買飛去麥花臣

巴打咁你代表我地連登啤啤post去送個果籃先啦

真係好多人G持我waifu

見到強國有人賣400幾蚊兩張

啤post講心唔講金

蕊臭西大將軍

ㅅㅂ

巴打都幾靚仔，岩岩pm左你

一定係absolutely unintentional selfie啦

HD

短髮車厘

佢地代言好正
個感覺match過之前水晶

搵到半價飛未？

短髮高祖

IG 唔通真係剪?

剪左啦

剪左啦 iu頭黎 都唔差

變左日系咁

又細個咗

條片唔係扮剪姐咩
個個彎位好假

我愛短髮白菜

會唔會有高祖版髮西斯出現

佢試之嘛，都唔係真係剪短

真係短髮左

白菜仔 正正子

勁cute
好似話扮短髮炸

返緊屋企開新 post
各位等下先啦

短髮正